{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058849",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002016529?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "창원 상남동 Q 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は18:00で、チェックアウト時間は13:00です。 予約の際には、2人基準で客室料金が適用され、特殊客室であるパーティールームなどの場合には、直接入室人数を確認する必要があります。 未成年者の場合は、入室可否を提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。 提携店の都合によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。 また、提携店の事情により客室情報が変動する場合がありますが、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。 モーテルをご利用の際には、ご予約いただいた客室によって様々な特典が受けられます。 この特典は平日に現地決済で出張を利用するお客様のためのイベントです。 その他にも高級紳士靴下、カップラーメン、麦飯石焼き卵、ヨーグルトなどが提供され、地下駐車場では駐車管理要員が待機しています。 利用車両はモーテルを利用する間は無料で利用でき、客室にはLG U+宿泊業専用IPTV、VOD、ドラマの再視聴、成人コンテンツ、最新映画が提供されます。 また、客室ごとに超高画質で24時間成人放送を視聴することができ、客室にはPCとWI-FIシステムが完備されています。 モーテルの階の上にはカラオケがないので、静かな客室で休憩できます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "18:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "13:00です。"
        },
        {
            "question": "客室料金は何人基準で適用されますか？",
            "answer": "2人基準で適用されます。"
        },
        {
            "question": "特殊客室（パーティールームなど）の場合、入室人数の確認はどうすれば良いですか？",
            "answer": "特殊客室の場合は、直接入室人数を確認する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊予約に制限はありますか？",
            "answer": "未成年者の場合は、入室可否を提携店で確認した上で予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約により入室拒否が発生した場合は、キャンセル及び払い戻しができません。"
        },
        {
            "question": "提携店の都合によるキャンセルについて、払い戻しはありますか？",
            "answer": "提携店の事情によりキャンセルが発生した場合は、100%払い戻し処理されます。"
        },
        {
            "question": "客室情報が変動する場合、不利益はありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変動する場合がありますが、これにより発生する不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "モーテルを利用する際に特典はありますか？",
            "answer": "モーテルをご利用の際には、ご予約いただいた客室によって様々な特典が受けられます。"
        },
        {
            "question": "特典の内容は何ですか？",
            "answer": "特典としては、平日に現地決済で出張を利用するお客様のためのイベント、高級紳士靴下、カップラーメン、麦飯石焼き卵、ヨーグルトなどが提供されます。"
        },
        {
            "question": "地下駐車場の利用料金はかかりますか？",
            "answer": "利用車両はモーテルを利用する間は無料で利用でき、駐車管理要員が待機しています。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室にはLG U+宿泊業専用IPTV、VOD、ドラマの再視聴、成人コンテンツ、最新映画が提供され、超高画質で24時間成人放送を視聴することができます。客室にはPCとWI-FIシステムが完備されています。"
        },
        {
            "question": "モーテルにはカラオケがありますか？",
            "answer": "モーテルの階の上にはカラオケがないので、静かな客室で休憩できます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 437,
        "QA": 577
    }
}